一月去東京

有無巴絲可以比d行程意見我
到時上黎打翻個遊記

或者講下有咩地方想去

去五日應該有一日去迪士尼 一日去秋葉原

係咪毒撚
毒撚1日秋葉原唔夠

自己去？

同邊個去？
住邊？
鍾意咩？
咩都無

幾點機？住邊？幾多人去？同咩人去？想睇景定shopping?

留名 小弟1月月中去

我一月頭去七日
你淨係留係東京？
唔去滑雪浸溫泉？

乜都資料都冇好難幫你
同女就shopping disney
一家大細就去箱根果d
毒撚一個就
可以去下川越果d既
btw 推薦木更津outlet 好好行 冇乜大陸人

毒毒地啦
不過去得5日想去多d地方

兩男兩女

計埋我兩男兩女
好似係千代田區
其實我係想睇巴絲打會想去邊

去到日本應該7點
千代田區
4人
情侶
睇景shopping 都ok

12月中去

1月去

應該淨係留起東京
第一次去乜都唔識
浸溫泉好似得台場有 ？

留名 去到唔知去邊好

原本係想睇大家鐘意去邊
去到日本應該7點
千代田區
4人
有女有情侶有毒撚
睇景shopping 都ok

12月中好似好貴

1月中去交流 stay 半個月

我一月頭

絲打讀咩

正路你第一日冇咩行
234日可以去disney 秋葉原 shopping 自己睇情況掉
最尾就市區行下買下手信食下野就應該收皮

有女有情侶有毒撚
即係樓主係....

係香港讀日文 比錢過去交流

sor係朝早7點
個女仔話想買平衫
有無推介

係負責plan 行程既死毒撚

點解唔去耐d

Study tour黎 我都想去耐d

一月去

巴打 我琴日都開左post
寫左東京行程
大家可以交流下

我有個朋友去左讀書依加做埋野以後都留起日本
好羨慕

好

睇景近近地就江之島，遠少少都就富士山河口湖/西湖
嘆下就大江戶溫泉
shopping就四圍都係

台場嗰間大江戶温泉物語
假日去都幾有祭典氣氛 值得去嘅

另外平和島同浦安都有温泉
但一嚟太遠二嚟附近冇乜景點 你第一次去就唔建議啦

伸手黨

我個fd喺嗰邊做到想死
日本去玩就好 去住就只係叫做唔衰過香港

想問下江之島夜景值唔值得去？
同果架單軌列車正唔正？

富士山河口湖好靚
係咪應該預足一日
Shopping 黎講銀座新宿表參道是否比較穩陣
唔該巴打先

洗唔洗去足一日

有愛系列

我見我朋友都過得ok
住屋又靚
不過4年大學儲唔到錢
話交租都交曬

上網查左好似係睇貓多

台場去到一日嘅
嗰到有幾個shopping mall
情侶可以坐下摩天輪
有興趣可以睇吓科學未來館

你可以睇完有咩特別景點再問你啲團友有冇興趣先

佢未入職場可能好啲
希望佢揾到間人事好嘅公司啦

上網睇過話有個燈塔 果度冬天有燈睇

12月中

諗住寫多幾樣比佢地選

依加入左啦
見佢都幾開心 女仔黎

淨係去睇塔 ？

富士山河口湖好靚
但好似好難去

推

我月頭去左，一日一定要啦，搭7:15新宿開高速巴士，18:10河口湖返新宿，岩岩好玩晒想去的地方，不過要plan得好好

新宿有高速巴士直達，兩個鐘內到，不過記得一個月前訂飛，頭幾班車好快冇晒

正
如果唔plan 得唔得 比較想隨心周圍遊

可唔可以比條link 我

唔plan難d，因為區內要靠周遊巴士，要睇準班次，除非你自駕途

我都一月去，唔知會唔會撞到巴打

明白 多謝巴打指點迷津
可惜無酒賜

唔該曬巴打

去邊先

未plan 所以入黎睇睇

真絲
我有日本朋友話日本妹多數去表參道買衫

輕鬆一推

夜機9點到埗
1個鐘搞唔搞得掂入境果d 然後衝去搭京城電鐵丫拿

好似機場出去至少個半鐘

搭單問 我好鐘意浸溫泉
黎緊一月都去tokyo一星期 想同條女一齊浸 但又想要私隱 想問下箱根有邊間溫泉係有private room架？
收費又係幾多？

岩岩上個月去完

一月頭 排福袋

求行程share

好似好浪費時間

12月 ~ 1 月 去廿日

去程
7日東京市區 (會去聖誕橫檳市集）住新宿
3日輕井澤 長野
4日東京市區 (倒數去邊好？）住台場
3日箱根 富士山 河口湖
3日東京市區 住淺草
回港

仲可以點執
市區時間會唔會太多？
打算會去迪士尼，不二雄宮崎峻博物館之類

有米
聖誕去貴到飛起
我都好想睇日本d燈飾

本來d 酒店貴到痴線
左度又度 結果只需$500 蚊一晚（2個）
即係住宿20日用左$6000 + $2000 機票（30kg)

買完機票酒店， d 信用卡回贈都應該成千蚊

涉谷新宿原宿秋葉原淺草明治神宮上野築地六本目

點解500蚊咁平
我買4日正常小小酒店都600日

用信用卡d 優惠買
城市銀行做緊達哥85~87折
Wing 安 用app 買平$120
(可以5晚用城市銀行優惠， 兩晚用wing 安-120 優勢，分兩個app 訂）

周不時上去睇下d 即日special offer
$500 應該book 到3~4星嫁啦

有私人預一個人千五以上，最好搵有一泊兩食

一月中去留名

搵唔到
不過機票一人千七
都ok

一月中去7日六夜
頭三日都係東京市區 逛下
跟手三日兩夜河口湖
之後淨係一日又響市區買下手信咁就算

我只係諗緊抽唔抽一日去輕井澤，因為住上野，一野就有新幹線去
但怕行唔到東京好多地方

河口湖行到幾日咁多

我都係一月去
我行程就係shopping shopping 同shopping
原宿 原宿 裏原宿咁

紅巴

我又係一月頭去東京
想問河口湖既溫泉有無得walk in浸唔過夜
一個人住溫泉旅館好貴

原宿係咪得原宿系既衫

男人衫淨係知古著
姐係二手衫
你啱唔啱？

自己去旅行

一月去東京7日 住新宿
今次想去遠d既地方睇景/玩
咁多位有咩好介紹？
暫時打算買JR東京廣域周遊券
去輕井澤（可能滑雪）同橫濱
仲有咩地方值得去？
Thanks!

箱根果堆一日（上山都半個鐘 , 仲未計東京搭車入箱根）

河口湖一日

富士急遊樂場一日

如果一月中應該做到千五蚊一位
一月頭千五蚊應該搵唔到
我見間間都4字頭以上

btw 有時香港d旅遊網站會full booking 或者貴到hihi

試下用返日本當地人d 網站訂
我訂左小箱園果個溫泉樂園平左成千蚊仲要包早晚餐入場卷

迪士尼必去

應該23/24/25 號同人迫好 定係簡返閒日
我未決定到

上年住左晚河口湖既湖山亭
私人風呂
可以search下

我應該唔去富士急
有人唔敢玩

千代田附近有咩玩？
第一日9點am到酒店，放低行李之後唔知去邊好

輕輕一推

我都Book 左湖山亭,
私人風呂好貴, 同埋已經無房
另一晚就秀峰閣

Push

有冇巴打去過台場joypolis?
巴打們覺得值唔值得去?
黎緊會去東京玩，諗緊好唔好用半日時間玩

我有朋友連續去左兩日台場
佢係毒撚黎

thx 巴打意見
其實我都係毒撚，咁應該都ok

有冇巴打知東京邊到多fashion野買 但唔係原宿系同古著果啲
同埋邊到多波鞋買？想行nike/adidas/jordan旗艦店果啲，另外邊到會有vans og買？

留名

搭單問下, 不過我2月~
同屋企人去, 主要係同細佬帶阿媽出去玩下
佢話要行佢冇問題, 當然唔好要行餐死既景點啦
有冇d地方岩行同推介既?

一月去+1
會去富士急
有無邊到滑雪 溫毀推介

想問disney sea 係咪同普通果個分開？

係

年初一去，睇guns

買左機票2月4號去日本
住池袋
想問下去箱根會唔會好麻煩？係咪會過左時間無車搭返去？
同埋2月箱根仲會唔會有雪睇？

去5日全部住哂新宿
想問即日來回河口湖會唔會好趕？

我都諗住即日來回 住池袋